FINAL CALL!!!!! [1018快閃] 五區中午快閃遊行

承上PO
[1018快閃] 五區中午快閃遊行

LUNCH TIME 五區快閃
日期 : 10 月 18 日（星期五）
時間 : 12 : 45集合 13 : 00起步
地點 : 中環遮打
尖沙咀梳士巴利X旺角朗豪坊 (兩區會師)
觀塘駿業街遊樂場
荔枝角深水埗運動場
葵芳新都會

Link : @flashlunch

*中環,尖沙咀,旺角路線會現場決定

歡迎其他地點自發!

要人呀!!!!

推

星期日 尖咀見

push

一陣見

星期日 尖咀見!

我要LUNCH TIME全部人嗌!

上呀

陣 間 見 呀

see you later

行動post 推

push this

Push

要打工仔!

中環見

中環友

推上熱門

連登開始有廢post

YO

要人呀

I want to break free~

陣間見

hello

係熱門呀屌打工仔出黎未？

come brothers and sisters

上到熱門終於

一陣見！

最痴線既香港人lunch time 遊行

1018 1020

和理非都要升級

一齊行

香港人真係好撚忙 陣間見啦

好肯定上次個post壞左

多謝文宣組~

push!

出黎啦打工仔

要keep到中午

幫推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

推行動po
啲風水偵探嘢今晚自己再慢慢睇呀

p牌推

星期日 尖咀見!

我要LUNCH TIME全部人嗌!

FINAL CALL!!!!! [1018快閃] 五區中午快閃遊行

Tst記得出黎喇

和你推

人

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

[人手置頂]1020民陣大遊行冇人推？

見一次笑一次
以後快閃都擺隻閃電俠上去好冇

PUSH

會唔會特發咗少少
點都好一陣見

下次放Zootopia隻阿閃上去

唔係點叫快閃

好喎

一點放lunch嚟

push ar push ar

黃克兢學生出嚟啊喺隔嚟咋

等陣見

推啦推啦推啦

pushshhshshshs

有無新浦崗份

pushhhhhhhhh

Push

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

【🇺🇸 突發｜Marco Rubio 話最快下星期傾！】

《香港人權民主法案》提案人Marco Rubio 剛剛向《彭博商業周刊》記者Daniel Flatley透露，自己預計參議院_*最快*_下周或下下周初審議《法案》。Flatley 近期撰寫多篇有關香港抗爭運動的報道。

眾志駐華盛頓代表將會積極跟進，希望再有好消息給大家。

========
🗺【支持眾志國際連結眾籌】
讓香港人權民主法案遍地開花｜

『零時差』收取國際資訊
👉

仲有咩理由唔出黎

中午快閃要人

我要LUNCH TIME全部人嗌星期日 尖咀見!

FINAL CALL!!!!! [1018快閃] 五區中午快閃遊行

行動post水泥隊

葵芳起步個位對住個狗屋

唔理有冇人，我都去照去先

好突發

轉頭tst見!

係fb吹雞

中環快閃上皇后大道中

岩呀
冇人就自己去食飯 有人咪一齊食飯

推呀一陣見

星期日 尖咀見!

快閃

各位親愛的同學，做Project啦！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來
活動：諗緊

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

10.20尖沙咀遊行！

推推推

10月18 7pm 面具人鏈
10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1020

中~~午~~快~~~~~閃~~~~~~要~~~人~~~

轉頭見

10.20

幫你推一推

五你老母閪
和理非個個去曬九龍
其他區得十幾個勇武咪變送頭

謝謝

你睇清楚?

我要LUNCH TIME全部人嗌星期日 尖咀見!

FINAL CALL!!!!! [1018快閃] 五區中午快閃遊行

morning sir

收皮啦！P牌仔！

準時集合
準時起步
快手行完去食飯

你有本事叫曬
和理非五區
咪五區開花咯
冇和理非cover
即刻收皮啦
你呢啲臥底狗收皮啦

下，講緊今日快閃唔係1020喎

會唔會路經荃灣

人啊

好

午飯落街做運動

pish

推爆佢

推！

同我上熱門第一位

推呀, 陣間見

gogogo

又要倒碟飯落口跟住過去

行完先俾食飯呀

講緊陣間快閃喎，訓醒未？

推呀

行完先慢慢食啦

就係未

幫手推

一陣見啊大家

放LUNCH梗係睇片同同事一齊查案啦

推上去啊

就夠鐘喇wo
推唔撚上熱門???

推~
btw..期望下一次快閃有九龍灣區啦

快手推啦

push!!!!!!

有觀塘

final call!

Tui

1155啦屌

九龍灣返工的我表示地點只到牛頭角...

得咁少正皮既？

岩岩先睇到有活動

無人推????

快

觀塘見

咁突然既 星期日尖咀見

推 趁機宣傳埋1020九龍大遊行

Pish

push!!!!!!!

中午要人

push!!!!!

push!!!!

要人

推! 新都會撚 希望大家到時見!!!!

港島人表示唔識分

再推，中環見

扮推手牛扮扮团留圈嶙

口交部連登仔推 action posts先 呀, please.
Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

荔枝角

push!!!

尖沙咀太空館隔離見！

出黎呀打工仔

中環見ar

推啊

快撚出嚟ar 打工仔

推！！！！！！

觀塘

行動post 要大大力推

推,中環

準時1300爆閘

五區快閃

大家行果陣幫手宣傳埋1020九龍區大遊行

行動Post水泥隊

唔係唔支持

但可唔可以早啲通知？

你早一兩個鐘先宣傳

無乜人搞到場面好難睇

仲衰過唔搞

CHING早兩日先開過PO了

上熱門呀

Gogogo

今個星期頭已經見到文宣啦

我都係個句
有邊次中環快閃唔係前一日搞?
我認知有次放工快閃都係朝早先宣傳
都好撚多人
加上我琴日都開左post
都推過上熱門
你自己見唔到唔好屌
加上快閃你想幾早通知...
一個月前同你講快閃好無?

去緊遮打

有呢個網以後好快知黎緊日程，以後都唔會miss 活動

睇下有冇直幡

Central lun

觀塘柚一陣見！！！！

ok

人呢！？

未到但見到有交通警

現場已有直幡!!!

各區打工仔準備落樓啦

尖沙咀太空館？

yes!

要人!

721831101

人呢

有冇人

哇咁急

要人！！！！！

推到俾多d人見到！

有文宣的 但唔知夠唔夠

食完飯嘅出黎活動下啦！！！

深水埗冇人

日程表都有

人呢？

出尼呀！人！

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

觀塘要人！

出黎行下啦！

冇人既屌你連登仔

最後召集

旺角人呢

觀塘要人！！！！！

無人知

屌死你班連登仔

人呀

觀塘要人

要人呀!!!!!

觀塘開始多人 快d出黎

出尼呀

有狗呀

MK 人呢[

人呢屌 ssp 100都無

而家先見到

屌

唔撚夠人

觀塘開始多人

推呀！

中環依家落
咩環境

朗豪坊口罩都見唔到多個

岀黎啊！

唔好次次前一日先講得唔得

中環要人！

tst要人

場運動係咪玩撚完，屌你老母得幾個on99

葵芳一個人都無

出黎運動下啦

新都會1個人都無 係1個都無呀

MK 啲人呢屌

搞咩呀

中環行緊要人

我都想知咩事

旺角真係冇人喎

行緊去邊

環球now

屌你呀，朗豪坊adidas門口

觀塘邊個位？

駿業街遊樂場

中環去到邊

葵芳手足究竟咩事 可以1個都無

中環到幾點完

ssp咩情況

電車路, 恆生總行附近

隊頭差唔多去到上環

放lunch行路啦 各位手足

咁快啱啱先係金鐘行過黎

好長 唔怕

尖沙咀食左屎？

隊頭啫 有心唔怕遲

葵芳行到邊

觀塘好多人

一個人都無

荔枝角有冇人

5分鐘前係葵廣出面

我都想知 係無人行定我一路行錯路搵唔到

尖咀冇人架...

差不多行到葵興啦

少左好多人

中環去到恆生總行就掉頭行返轉頭

荔枝角有冇人啊

蘋果 live 係柏麗大道

本身妳地係邊度集合

荔枝角要人

好撚型啊大家

行埋黎荃灣啦

邊到

無人？

深水埗運動場

有巴打話已經行到葵興wo

sorry 遲出發

可能係 或者我真係行錯地方

唔係運動場個條路？

行動post 推

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

It is in the schedule that has been post a long time ago.

口交部連登仔推 action posts先 呀, please.
Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

係呀 成條好長，我係新都會個度等極都無口罩人

食完飯過去tst已經無人

成個尖沙咀 搵個垃圾桶都冇

今晚再出啦